毒新聞西九龍現任小店爆料內幕

是咁的，我係西九龍八樓某一間小店，邊間吾講啦！ 頂...而加D 系新聞，吹得就吹、幫撚左個仆街都吾知，正on9 ,信過d 仲on 9 !

D 傻仔幫佢做左免費宣傳咋，所以咪而加日日成撚班傻系廢青排隊支持佢囉！口講就話支持小店，你試下杯野吾係5 蚊2 球而係50 蚊2 球， d 人屌柒佢都似啦. 咁究竟d 人係支持小店定係5 蚊2 球？心照啦

個重點係上次我見住個老闆打佢老母，之後又追住個保安鬧. 人地吾續租比你都好正呀、講撚到人地迫你走咁！估吾到你好眉好著西裝，又同我講話番灣仔華置做office , 係吾撚係呀？

好想佢快d執笠

source?

咪就係囉，等d 人仲以為佢係身屎，周身屎咋掛，大慈家???bullshit

你想要咩source ?

咁其實唔續租原因係乜

吾你老母

吾知呀，但我租左咁耐都無事，可能佢平時份人難溝通又難相處

乜鳩？

吾你老母 系你老母

lihkg最多廢青
你喺到仲係咁鬧人廢青
夠膽咪開埋你間店名
日日班廢青去你門口圍住
不過淨睇唔買

假膠
扑得

btw
吾你老母
返discuss同5p慢慢屌

on9 難相處就唔租，過人世咩
呢d都叫內幕

5蚊2球已經夠啦 你試下賣囉

你成篇野都講唔出重點
點解唔續 點解保安會代佢cut人代佢話收檔

5蚊2球就算客如輪轉都唔會因為宣傳賺咩大錢啦
租 人工 貨
自己開鋪都識計啦下麻
開個鋪仔以為自己知好多野

咁咪就係支持5蚊2球囉 你唔滿意咪照賣5蚊比人支持下囉

內幕？

支持5蚊2球有咩問題
吾你老母咩

無圖我話樓主老母係雞都得啦

1999樓豬你講緊咩

吾你老母

內幕？邊撚度內 on9

支持小店同買平雪糕有衝突

On9仔

吾你老母
樓主老母同小店一樣 5蚊砌2鑊

睇極都搵唔到樓豬講嘅內幕，樓豬係咪又係賣雪糕，幾時開P慶祝下先？

1999
搵個識少少字既上黎講好無呀

的確大部份人係貪平，但依家咁多人留意係因為反霸權呀

其實果間鋪係因為成日無事就去騷擾管理公司，西九先唔續租比佢
而且佢成日騷擾樓下6樓買雪糕既兩個妹妹仔話教佢地做生意 又無啦啦追住保安黎打
佢份人咁，就算雪糕幾平都好，狗也不屌

Show Blocked User - 傻雞雞就士油輝

吾你老母 系你老母人地賣5蚊2球做下良心生意都比你條撚樣屌

鬼知點解咩大佬，你打去問完西九話返我知

你八樓賣雪糕個間呀？

賣得50蚊2球嘅仲會唔會係小店？

吾你老母臭閪

老闆打佢老母又關唔續租乜事？再者都唔知真定假
起碼人地賣5蚊兩球呢單野我就肯定真
又平又大份，重要味道唔差唔會食壞人，剩係呢樣都值得大家支持啦

吾你老母閪啦

真定假呀？我都好驚喎

咁係5蚊兩球又點撚樣？我支唔支持佢 但我買5蚊兩球我無蝕到 我點解唔幫襯？ 佢打佢老母 又唔係打鳩我

樓主on99

好明顯假膠嚟㗎啦

你又有道理喎！咁你繼續支持打老母嘅四眼仔

屌你呀？你講到人地做左呢堆野所以冇得續租都正常，但係又話唔知點解？你知唔知自己講緊乜呀？你有冇logic?

睇撚死人咩仆街
咁撚多吾

我又唔係幫西九打工，我又點會知呢，好笑

仲以為有乜內幕
點知成個post 都9up 既
無source 你話佢打埋你老母都得架啦

好簡單，而家賣5蚊2球，
其他賣5蚊以上個D無生意，
於是成班就聯合，迫業主趕走賣5蚊2球個位，
如果唔係就成班唔交租甚至唔續租，
業主計條數，當然趕走賣5蚊2球個位啦

果日有開檔嘅老闆個個都睇到，唔信你去問下囉

真ga 我開頭都以為西九管理公司咁不近人情，原來係有原因，下下走落去投訴 比佢針對果個保安最後比人炒左

小店嘅定義咪係平囉 你會唔會話間無分店嘅西餐高級餐廳係小店

唔撚識寫字

唉，都唔知係咪因為成日同我傾計

樓主出呢個post，
估計都係賣5蚊以上既舖頭，
當然係作故仔全面封殺5蚊2球個位老細

我有2間分店算唔算小店？

吾你老母
甘你老母
系你老母
我屌你老母

打保安關事
投訴管理處同打老母唔關事
唔好用打老母黎增加其他人既不齒先得架

你好醒喎，如果我係賣雪糕我全家死，你呢？

原來打老母先係唔續租原因
重要相都冇張

點解人地賣5蚊兩球都頂到，但係其他果d要賣貴咁多？你地俾人低價搶哂生意係因為顧客覺得你地嘅雪糕唔值呀，咁咪一係你地減價，一係走人囉，點解會仆街到去迫走人？
係對自己嘅產品質素有信心嘅，就自然會有識欣賞嘅客人。你地而家用埋d咁嘅招數即係話俾人知你地只係為錢！d產品同人地5蚊兩球係冇分別，只係為求賺到盡而去趕左良心店鋪

好簡單，而家賣5蚊2球，

其他賣5蚊以上個D無生意，

於是成班就聯合，迫業主趕走賣5蚊2球個位，

如果唔係就成班唔交租甚至唔續租，

業主計條數，當然趕走賣5蚊2球個位啦。

好啦，而家距離5蚊2球收皮唔續租仲有一段時間，

賣5蚊以上既商戶呢段時間食緊屎，

於是係各forum瘋狂唱衰5蚊2球打老母，串人...etc

務求盡快收佢皮為止

吾你老母，過主啦
幫襯過，店主好好人

吾你老母系你老母咩。垃圾樓主，你有無腦架

無證無據，唔好鳩up
一係你就玩大啲呀，屌你老昩，報警話佢打保安，
你唔撚報，你生仔無屎忽呀

就算係打老母 同我幫襯佢買雪糕有乜關係樓豬戇鳩鳩 係咪整到佢間鋪執左 佢就唔會打佢老母？

佢十幾號就收皮啦，真係好開心，唔洗再見到個人渣

可能佢老母鐘意比佢打呢

樓主你係邊間雪糕店呀

又話有內幕 俾個弱智呃左入黎

九唔撚搭八
有種就開你自己鋪頭名等我上黎幫襯你

咁大仇口
我係你就出少句聲
你咁樣9up只會令人更加同情佢

我仲有大把料，有時間再講

有時間先講 你不如唔好出聲算數

有冇片或者相黎睇下呀，冇片冇相你話佢中出佢老母都得架啦

食屎啦

好似你咁撚得閒咩？

等你柯

八樓有間賣緊十蚊四球 十二蚊五球
學生就十蚊五球 點解無事

因為細杯

吾你老母，無腦唔識字返你老母個臭西度執返個腦啦，生滋狗屌你老母臭西

個保安成日比佢追住黎打點會唔報警
個保安比租戶打 反而比人炒
你講d野都幾唔合理

屌你老味
到底樓豬讀過書未
你講既隻隻字我都識 但你加埋一齊我就唔明你講緊乜
講到１９９９咁 得閒進修下先講啦

可能係我問題 我去讀多個動物傳心術先

你咪又係喺你老母個臭西度出黎

可能係你讀書少

假膠啦下話

開你鋪名 包你鋪頭旺過佢

可能你岩 我要讀多個動物傳心既課程先明你想表達d乜
人地唔續比係好正？ 好正常？
估唔到你好眉？ 好眉好貌？
支持小店定５蚊２球 心照啦？
咁你想表達既係？

定係樓豬唔抵得人地好生意炸？
有料咪爆囉 又要係到講d唔講d
居心何在呀？

屌你老母 咁撚大個人字都唔撚識多隻 咁撚普通唔字都唔撚識 你小學讀乜撚野書呀
仲話咩爆料內幕 屌你老母 睇撚完都唔撚知邊撚到有乜9爆料內幕 完全九唔撚搭八
仲有唔好乜都話人廢青啦 不如你講尼聽下你有幾撚成功？

你好想知呀？你求我丫。不過你聽唔明人話喎。你讀多啲書再傾啦

有料就爆啦, 咁撚多嗲
有心爆料就唔會唔得閒既
就算唔得閒, 打幾粒字嘥你幾多時間啊?
咁撚忙就收皮咪撚開po啦

唔夠人做生意嬲嬲豬呀？
上黎打下飛機都岩既
生意做唔掂 咪上黎惡下囉
睇黎真係要讀下動物傳心術先同到樓豬溝通
答非所問

唔好以為識屌樓豬就冇人尼你老母先得架

做乜9，曲線幫小店？

以為有咩內幕，原來係打老母 咁關俾人趕走咩事
講佢騷擾其他商戶同打保安就叫係內幕喇
Btw唔該打好啲中文啦，睇得好辛苦

駛唔駛特登開個ac爆料呀

屌你老母 呢到根本冇人想聽你鳩吹

不如你收一收皮 死撚翻入你老母個臭閪到 重新出世 讀好啲書 學撚好中文 先黎開po啦好嘛死5p

有咩撚野料爆呀樓豬？無料就咪係到扮賣關子啦

睇定d先 一陣撞車就

我睇得好撚辛苦呀你老母臭
一見到第一句就唔撚睇 即刻屌柒你
學好點打字先上網啦廢柴

睇得好辛苦 十足十yahoo新聞個d死廢中咁

5蚊2球同支持小店究竟有咩衝突？
我唔明喎，唔通50蚊2球就係大店？
仲有，你理得人地賣幾錢幾多個波
店主講得好啱既一樣野就係5蚊2球雪糕可以帶俾人歡樂
雖然我唔知你開咩鋪，不過我敢講句你開鋪賺既利潤一定大過嗰間小店多多聲
人地賺嗰小小仲要屌9人，其實你係咩人有咩居心？心照啦
最後講多句，你打嗰啲乜撚野字黎？
見你屌人屌得咁過癮都忍唔住留個言
吾你老母系你老母

我信
信你9up

唔知真心定假膠
但樓豬現實都應該真係好撚蠢

唔講死全家

打老母

可能真係

d 字眼同yahoo d 廢中一尻樣

唔蠢都唔會幫佢老闆上黎唱人

合理

睇完樓主講嘅野
我怕我會有認知障礙
你話佢打老母 追保安
最好係可以收收埋埋得你一個人知啦
如果打完個老母
個老母仲肯出黎上鏡日日去幫手杯雪糕
個老母真係唔話得

支持間野就係因為佢賣得平呀 5蚊大大球呀
你就話試下佢賣50蚊
我真係屌你都廢鳩事
連人地個特色係邊都唔知
抵你係8樓睇住人地排晒長龍
自己就全日無生意係度FF人地打老母追保安

係有料嘅就一早比人爆左啦
你等咁耐先講
度左幾多日呀?
比多少少時間你諗下啦

講到話賣太平唔比續租之前都懷疑另有內情，因為仲有另一間西九車仔檔都係五蚊兩球(見個牌寫，無幫襯過)再講西九入面又有個蘋果商場賣啲老翻公仔文具全部都係啲小學雞中學雞先行，另外啲車仔檔全部賣cheap嘢點會無啦啦話走高檔路線呢

因為小店平租先做到5蚊兩球 咁d人因為廉價加好食先支持小店係好合理 屌你小店仲要50蚊2球你唔會去搶 比人屌好正常

間野開左好耐啦 佢未出名前成日食 果時個老細仲話為興趣賣 先咁平 佢老母果時都有幫佢手
D濕鳩fb page早排就登鳩佢 成班撚樣就狗沖去食
如果因為太平比人屌 所以唔續租
Fb page果班先係兇手

因為小店平租先做到5蚊兩球 咁d人因為廉價加好食先支持小店係好合理 屌你小店仲要50蚊2球你唔好去搶? 比人屌好正常

之前食過，5蚊2球大大杯，佢阿媽好好人好有禮貌

啲香港人係咁on9，
做生意平係好，但以本傷人就真係on9，
幾蚊都慳

加個 做乜9呀屌你老母，
小學雞返去瞓啦

果商場咁仆街，仲點解要堅持租佢地方呢？

罰你重睇一次點解佢一開始租個度

吾你老母！系你老母！

哈 酸

樓豬係唔係無生意到壞左個腦

( Show Blocked User - 傻雞雞就士油輝 )

千祈唔好講呀，講左仆街死

呢到咪5p

如果樓主肯5蚊比人打兩鑊，一定多人排到仆街，仲冇本生利tim

繼續爆料，鍾意就睇，唔鍾意就死L開，無人迫你睇！
打老母四眼雪糕仔啱啱入來做已經打正旗號就要做低同層雪糕達x，佢同6/F車仔檔賣雪糕係親戚，個計劃係要齊心迫走雪糕達x，所以佢親戚就幫佢同供應商拎左個好價錢，好似係$70一筒雪糕（好似係）
一有客就同個客講自己賣雪糕係為興趣，間唔中會講雪糕達x壞話
好喇，快啲入正題廢事你比地班廢青𨳒
到近三個月，先明顯見佢多左人，有時仲要排隊添，排隊就有問題，佢隔離有格車仔賣指甲貼紙，你係人地鋪前排隊，人地仲洗做生意？我地聽佢同指甲貼佬都鬧左好多次，最後有保安來，叫佢啲客排係指甲貼佬格車隔離排隊，唔好阻人做生意，最後佢連保安都鬧埋啦，話保安阻佢做生意，邊個阻邊個都未知...日日如事，一有客排隊阻住佢格車，指甲貼佬就同保安投訴，但當然打老母雪糕佬反鬧返人啦.
唔信你上8/F問下附近啲人丫，肯定又話我老作架喇，又話我係賣雪糕架喇，乜呢個世界得雪糕賣架？唔好玩啦傻仔

19999

乜柒證據都冇就摺埋啦
送你去單機世界

轉左人出文？

最可憐的文盲

去左進修

已更新#142 繼續話我中文差丫 唔鍾意睇同我死L開

1

有空再爆

肯定又比人𨳒

首先，吾你老母

咁你呢你支牙籤出黎

拎你

我仲以為有咩驚天內情
戇撚柒鳩

算啦，而家個雪糕佬企哂道德高地，你講真話都無人信啦

要準備開檔做生意，要晏啲先再爆

我只係覺得個老闆好有周凱亮feel 未必係好人來
利申返先，個人感覺

其實好老實賣5蚊2球咁樣做爛市都預咗俾人趕

西九唔趕嘅 就其他雪球店走 對西九嚟講仲衰

有時冇得怪西九 出到嚟做生意點解其他人要俾面你

人地都唔係趕，滿約唔續租啫，我做左咁多年又唔見佢地唔續比我？條打老母嘅垃圾咁L麻煩，比我都唔L想見到佢
不過西九又係on9嘅，比人小到咁都唔出黎澄清下

證據呢 ? 無證據繼續吹

咁交比你吹喇！事實又唔鍾意聽

八唔八到點解佢咁憎隔離雪糕店

唔知你又開po話有內幕

有連登仔見過樓豬打保安啦

咁又唔知喇，不過佢同6/F係親戚，6/F果間一向都唔鍾意雪糕達x，因為覺得佢搶左好多生意

hi, 西九龍租務部同事

你係咪就係果個保安？

見過樓豬打人咬人啦

你鍾意無證據就屈人, 屈下你又有乜所謂啫

Hi 咁你都知嘅，好叻叻

仲有冇故事？繼續講，推到上毒果

估唔到西九依 D 咁低質既垃圾場
請埋 D 垃圾打手去屈人, 屈人仲要畀唔到證據

慘得過你老母是雞生左你

是咁的，有連登係西九龍某一間小店 (樓豬嗰間)，邊間吾講啦！

個重點係上次有連登仔見住個老闆打佢老母，之後又追住個保安打同咬。

嬲豬啦嬲豬啦 你依啲垃圾打手 老屈人地就得 人地老屈你就唔撚得 ?

下午再爆，食個靚早餐先

高質引負評 post

你嬲喇？返屋企訓啦小dede

為咗唱衰人，講啲嘢仲會合理咩
繼續努力啲爆你啲所謂嘅「內幕」喇

西九低質 連打手都低質

樓主呢招去babykingdom應該多d人buy你

更加唔會幫襯其他雪糕店，西九都唔好得去邊，無改錯名 咁閪狗，仲有低質打手
( Show Blocked User - 傻雞雞就士油輝 )

乜證據都無就話人地打老母, 仲要話人地鬧保安 (btw , 保安有時係好撚抵鬧架喎)

但樓豬扮撚哂野 上嚟抹黑人地
我就唔撚信 一個無利益沖突既租客 會走去撐「收租」既西九租務人員呀

所以我有理由相信, 樓豬係西九 d 保安 / 職員 or 賣雪糕既其他租戶

你等執笠啦 仆街打手

樓豬開名啦，講到人地咁衰，你又好成點丫，等我地連登仔見識下

我上黎爆佢啲嘢係唔抵得佢打老母仲要係傳媒前扮到大好人做善事嘅，對佢老母呼呼喝喝，如果佢係咁撚孝順，唔會叫佢老母咁大年紀搬雪糕掛？你有冇見過佢開檔？佢老母咁矮仲要駝背，一個人要打開塊帆布，又唔見佢個仔返黎幫佢，條片都見佢老母隻手腫晒，賺埋呢啲錢，佢老母都唔勞七傷啦

你開自己名，我跟你開名！

有冇source? 冇乜服力 但如果係真既 唔抵幫

用下腦都知啦, 賣 5 蚊 2 球雪糕, 就要控制成本 , 佢自己一個又無可能做哂野 d 野 , 咁搵自己老母幫手有乜問題 ?

仲有, 你邊位呀 ? 你理撚得人地用咩方法做生意咩。 (除非畀我講中, 人地既生意影響到你囉)

拒租根本缺之理據
就算reject 人地都要畀原因啦下話 ? 根本就係西九班垃圾理虧, 你選擇做狗去撐西九 ?

你係打老母果個四眼仔？

好簡單姐
搵人list番晒西九龍賣5蚊以上雪糕嘅鋪頭
然後呼籲大家集體罷賣
睇下未知樓主係未有利益衝突啦

好驚驚呀，咁就由你list啦

樓主一係其中一個賣雪糕個鋪主
一係就係西九保安狗

樓主 呢檔係咪就係佢親戚？

係6樓車仔檔

咁你都知？柯楠咁嘅頭腦

講咁多做咩，你賣雪糕一蚊2球，呢到全部巴打都撐你 又唔見你咁做
係到講咩打保安又冇source

吾你老母

冇證冇據，我見到你老母日日同流浪狗扑野啊，仲次次都有高潮

隻狗咪你

如果打保安嘅話
西九都起碼大條道理話你擾亂秩序
唔續租俾佢 以家咩原因都無講就唔續租
同紅十字之流有咩分別

點解樓主明明有其他字都要寫呢隻字
btw 感謝你讚我

文盲真係好可憐

樓主幾時先識寫字
睇得好辛苦

9UP POST 唔好理

雖然樓主無證無據，但呢度啲人洗唔洗一口咬定人係打手跟咁貼唔驚炒車賣野賣得平就唔理佢做過咩都一定啱？西九呢啲cheap雞場9成係因為佢阻到人比人多次投訴而唔係因為佢賣得平啦

先唔判斷樓主講既野係真定假
而家D報紙媒體濫用'小店'呢D煽情用詞的確係事實
都唔知信唔信好

打保安呢啲咁大快人心既事點會冇人拍片 , 片呢

係因為樓主真係唔抵幫
無態度無內容又無內幕 可以點信佢

唔係支持五蚊兩球
係支持佢唔賺到盡會益街坊嘅心
再講如果五十蚊兩球係本地生產良心小店我都會支持

吾你老母閪咩文盲

都係嘅 不過係我角度信西九龍係仆街
又無咩壞處

人地大財團唔水續租比你要同你解釋？你老闆炒鳩你洗唔洗同你解釋呀？醒少少當幫忙啦傻閪

樓主係一開頭5p字同好似寸柒柒咁，唔排除佢唔上開連登同係阿叔嚟，講野語氣本身係咁唔係話信佢，但上面留言一面倒話佢打手，又話佢係第二間雪糕鋪，有意思咩等佢講多啲睇下有無位可以查證到好過

西九仆街就緊，年年續約都加鳩我地租

都話唔鍾意可以死開，你咁辛苦入黎托7咩

樓主你自己摺埋唔好衝出黎柒啦

樓主如果條氣咁唔順，不如約啲網媒聯同隔離指甲檔爆下料唔想再見到人消費同情心，再咁落去同廢老恃老賣老性質一樣

指甲檔果個哥哥宜家比佢搞到怕左佢唔開檔做生意

呢個真
如果你有咩爆搵傳媒
佢地會幫你整合

點柒都唔夠你柒

等佢收左皮我會再爆佢大獲，因為爆左條四眼仔一定知我係邊個

哦

吾你老母咩

字都唔識就死撚開先啦

家下d細路識打兩隻字就係度亂開po
做哂功課未呀你

未呀，等哥哥你教我

你求我丫 呢句真係睇撚到燥底

毛記條片影到個老母同四眼仔母慈子孝喎，話個仔日日幫自己猝藥酒
啊媽有正職又身體抱恙都要落去間雪糕店到幫手

你就屈9人地打老母，唔係話冇言論自由
但係你依種已經構成緋謗
其實係咪已經可以叫四眼仔本人報警拉9樓主

說好的內幕？

咁你快啲叫佢報警拉我喇，佢有做過，我真係唔怕

樓豬啲回覆小學雞到

又話爆料，之後樓主係到撩交嗌係咩玩法

吾系甘牙

咁你打喇，打咁大段野唔洗時間？

香港地有樓主呢d弱智仔 好擔心將來

睇唔明你up乜

我都係唔出聲喇，宜家好驚驚呀，講事實邊有人信丫。等你班傻閪繼續比人洗腦，再見！

樓主有讀書就唔洗做小店啦

除左一開頭5p字之外無野睇唔明喎連登仔理解力咁差？如果做打手點解唔晨早唱佢電糕污糟出街推阿婆出馬路之類要等佢就收皮先講 有咩益處 睇唔過眼爆佢大獲都人之常情姐，你見出面啲youtuber post都係因為"睇唔過眼"而追擊到開左幾個post就知啦

算啦，唔洗講呢啲風涼話，反正啲人唔想知我就自摺算，專心開檔，睇個打老母四眼雙面人交戲

作故都作好d 啦
字都唔識多個

Yahoo廢中

證據？

因為保安隔離有其他保安佢先無打落去炸On99
佢騷擾樓下賣雪糕既兩個妹妹，唔信你去問下啦

你前兩頁話仲有一單，想聽
連登仔真係，睇ptgf整合時咪仲無證據都實牙寶齒話人係雞啱聽就唔洗證據，唔啱聽就無證據/打手

唔信未算，我唱衰佢我又無著數
唔信未去問下附近d鋪睇下佢個朵有幾嚮咯

唔係咁的，講爆鍋要有d可靠性
我家陣出去開post話西九8樓全部店唔抵得人排長龍
所以夾埋去投訴人搞到人地無得續
你係咪又信

問題係佢一來講嘢1999﹐好難理解，一句一段咁
二來串9到呢到d人
三來無證據睇唔出佢所言屬實(亂打老母後面已經有人講咗佢老母好幫佢手，唔似係佢有打老母)
四來佢得2個開post record, 淨係針對呢件事而開

好難信佢喎

所以咪叫你唔好信我，就去問佢隔離檔啲老闆

我諗信唔信都要分析下背後動機
1.依家係無得續約在先，假設真係其他鋪仆街夾計搞到佢無得續，依家都成功左，再搞咁多野爆大獲有得分？正如你見到個仆街人前就慈善家背後就打老母你都有想話比人知佢係仆街嚟㗎！咁樣件事就合理啲
2.咁啲人一開頭屌佢打手先，佢覺得道理係佢嗰邊，佢唔忿氣掛
3.好多被家暴老婆/老母都會幫住老公/仔，因為有感情，又會覺得佢一時心情唔好，唔係人前好就真係好，呢點說服力不足
4.佢做開cdrom,因為呢件事開post,無咩唔合理地方

十卜OP

最鐘意睇連登仔炒車

利申：一直都支持大商戶

屌你老母要人信你唔攞證據都算，仲要人地自己搵，仲話爆料，爆你老母西差唔多

仲以為自己有問題
梗係平先支持啦, $500 2球我又支持咩
人地 $5 2球夠交倒租連人工我理得佢

樓主: 我唔會要求你信我 不過你自己搵證據去相信我啦

爆左D咩?

佢打佢老母? D人梗係支持5蚊2球啦 同你有親咩

你地鍾意咪繼續支持條四眼佬囉，我講經都無人信架啦，人在做天在看，睇下邊個比天收！四眼佬14號都898，快啲繼續信啲傳媒講佢好撚大仁大義，免費宣傳，排晒長龍，執返個尾彩賺返啲水腳比佢老母睇醫生，咁就達到佢目的喇！我唔L會再出聲，比你地小老母

咁點解佢唔自己賣5蚊, 要叫個親戚特登開過檔賣?
利申: 好耐冇去過西九

PS 佢老母係好人，慈母！同佢傾過計，好錫佢個仔

5蚊2球係事實，打老母就9up，有片我就信
點解得你見到冇其他人見到？特登走去你面前打？想逼人唔支持佢都搵個好啲既藉口啦

一句就可以總結
樓豬講野１９９９
講完就真係得個講 圖又無張 片更加唔洗講
一樣證據都無 全憑９up
之後又要屌尻人地唔信佢 唔信咪唔好信囉
真心on撚尻尻食賓周
又想人地信佢 但個態度又串柒柒咁
咩玩法？

咁佢都係屌緊你老母

樓主算啦，忍多一星期，人都走啦。連登會唔會又炒車，等時間證明囉

雖然，呢個四眼仔應該搬走後都會繼續曝光

返去5p到打飛機啦

廢物中坑字都唔識多隻學人上連登

你面皮都幾厚喎，係咪腥香港人？

吾你老母 系你老母 死返5p 啦

唔理件事真定假
但有一樣野一定真
就係樓主好on9

樓主logic
想佢頂死埋自己個間雪糕鋪

樓主早d訓，聽日仲要返去畢雪糕

鳩UP？圖又無片又無
返屋企學下中文先上黎再爆料啦